THE IDOLM@STER綜合討論區[147]秋月涼誕生日おめでとう！！！

公式web

本家765動畫官網

CINDERELLA GIRLS動畫官網

CINDERELLA GIRLS劇場動畫官網

公式動畫配送，登入後有720P、1080P，有中文字幕

Side M動畫官網

Twitter
官方動畫：
官方整合：
Columbia公式：
Mobage CG：
CG SLS：
CG劇場動畫：
Gree ML：
ML TD ：
Side M：

CD情報

遊戲相關連結

PS4版白金星光

CINDERELLA GIRLS STARLIGHT STAGE：
遊戲官網：

AN狗：

IFANBOY：

Million Live Theater Days：
遊戲官網：

Android :

iOS:

Side M LIVE ON ST@GE：
官網：

事前登錄：

Cinderella Girls遊戲連結：

Million Live遊戲連結：

SideM遊戲連結：

手機遊戲STARLIGHT STAGE的QnA：
Q：係咪一定要SSR開局? 有咩SR係勁?
A：依隻係一隻節奏音樂打丁睇MV GAME，揀你最鍾意嗰個人開局就啱啦

Q：重複左既SR、SSR有咩用?
A：自食會加STAR RANK，會增加掉寶率，1RANK加0.1%，キャラバン活動時放高STAR RANK做center會增加SR掉落率，不過重複的SSR最好留下作SUPPORT MEMBER（除左場上5個人之外，系統會自動執最高分果十隻入隊，可以升黎做SUP谷分）

Q：N卡R卡又有咩用? 係咪可以食晒佢?
A：建議每個IDOL最少留返一張卡可以睇MV果陣入隊丁，另外每張卡特訓後都有一個故事， 睇完之後有石拎，如果夠卡位每張都留一張特訓完先食

Q：トレチケタイム係咩黎?
A：TRAINING TICKET TIME，簡單D講即係打肥，每日有3段時間會特別易出肥料卡(TRAINER)，跟你個GROUP每人唔同

Q：點樣開新歌?
A：解STORY、去音樂機買、升RANK、升PRP、解PUZZLE、買碟

Q：PUZZLE係咩黎?
A：HOME左下第2頁個九宮格任務，暫時都係D基本操作就解到

Q：PRP又咩黎?
A：每首歌都會根據成績有個PRP分數，會根據上位10首歌既總分比獎勵

Q：打極都唔順手有咩SETTING可以較?
A：LIVE SETTING可以改TIMING，另外每首歌既都可以設定譜速，
選完隊友入關前右上會有個SETTING掣，可以試下加快減慢配合返自己既節奏
基本設定PRO5，MASTER6

Q：特訓材料點有?
A：打歌，鞋同衫全部歌都有，飾品就要打返對應屬性既歌，D材料係任何難度都會出， 過唔到MASTER都無問題，另外ROOM有得升禮物箱會定期收到材料，最近亦可以去money shop買

Q：雜巴/唯巴係咩意思？
A : 這是一個形容詞，形容一個人由非洲移民到歐洲之後對故鄉的同胞作出的一些令人髮指的行為；語出本post
下面一句大家就明有幾令人髪指：
無課金唯巴：限友紀我只當恆常
限友紀：期間限定最強pa角加一流mv性能，有人用超過40萬日圓先抽到的珍品

Q：邊個係今post推薦偶像？
A：大天使緒方智絵里ちゃん ζ(╹◡╹)ζ

第五代灰姑娘島村卯月

Q：點樣先抽到SSR?
A : 問るる

Q：我想認識各位巨巨⋯⋯
A：連登巴絲列表Cgss version:
欲加名或修改可問チエリエル；加朋友歡迎post內詢問

Q：我想推分，邊樣特技勁？點組隊？
A：說明しよう！
1.首先我們要理解特技的說明！以下係lv 10作為前提:
かなりの間：9秒
しばらくの間：7.5秒
少しの間：6秒
わずかの間：4.5秒
一瞬の間：3秒
那麼怎樣完整解讀說明文？先無視發動率，以杏為例:
「13秒每、高確率でかなりの間、.......」
圖解：
［—13秒—][—13秒—］（間隔）
［—9秒]----[—9秒］（特技發動）

Cooldown係4秒！所以重點係cooldown越短越好！

2.參考用推分技能簡稱(what is it)
P->スコアアップ(Score up)
C->comboボーナス(combo bonus)
O->overload (ライブ消費+P+nice/bad combo繼續）
D->center技プリンセス(全隊同色情況下全appeal100%up)
SB->skill boost（強化所有隊員技能）
Con->concentration (P + 只有perfect時combo繼續)
A->all round (P + C +ライブ回復)

3.基本組隊需知
不同效果可以重複；同樣效果係不會疊加只會取隊中最大值
以下例子說明假設左同秒數的2張咭
Eg1:
P+C=2個效果一齊發動
C+fes C=只會發動C+18%
O+P=只會發動O
A+fes C=life回復+C+18%

4.建議腦死組隊（這不是最強組隊，但打出的分唔會差）
一般人：3C2P / 3P2C （可以A取代C)
SB約會團：1SB1O2C1P
シンデレラ：1/2/3D+whatever(除了2O)
歐盟成員：1D1SB+whatsever
社畜：1SB+卯月/凛/未央1.0(2-3隻不重複)+1-2鎖血(建議SR kwsm)

手機遊戲THEATER DAYS的QnA：
Q：係咪一定要SSR開局? 有咩SR係勁?
A：依隻都係一隻節奏音樂打丁睇MV GAME，揀你最鍾意嗰個人開局就啱啦

Q：用元氣打歌同用飛打歌有咩分別？
A：元氣即係體力，正常打歌用；用飛的話沒有報酬，但可以設定使用枚數來增加獲得的覺醒pts、親愛度同fan數；要留意用飛所獲得的親愛度同fan數係以正常消體的50%作起點計算，覺醒pts則沒有這個減緩

Q：日任那個フラスタ什麼的是怎樣達成？
A：フラスタ即係花牌，係コミュニティ->同僚裡面プロデューサー檢索隨意找5個人送就可以

Q：マスターレッスン係咩嚟？
A：利用マスターピース嚟提升偶像的整體性能，你會係偶像icon左下粒星見到你進行左幾多次マスターレッスン，最多可以升4次

Q：メダルガシャ用的メダル怎樣攞？
A：打歌、仕事、劇場裡同偶像接觸的random drop

Q：抽中左重複既咭會點?
A：會自動變成各種升能力/覺醒道具

Q：點樣開新歌?
A：升lv 解STORY

Q：仕事的%代表什麼？
A：%代表有幾多玩家選擇了該選項，對結果冇影響

Q：PUZZLE係咩黎?
A：劇場左下第2頁個九宮格任務，暫時都係D基本操作就解到

Q：LP又咩黎?
A：每首歌都會根據成績有個LP分數，暫時冇實際用途

Q：打極都唔順手有咩SETTING可以較?
A：ライブ設定可以改TIMING，另外每首歌選完朋友偶像後右上既ライブ設定可以改譜速

Q：升等飛/覺醒材料/新衫點有?
A：用體打歌、仕事

Q：點解我想用ID加朋友但佢不停connecting而什麼反應都冇？因為我是毒撚嗎？
A：暫時有bug,請你再重新輸入ID直至成功為止

Q：邊個最可愛？
A：元祖天使萩原雪歩

Q：點樣先抽到SSR?
A : 暫時1 acc 1 SSR確定卷

Q：我想認識各位巨巨⋯⋯
A：連登巴絲列表Mltd version:
欲加名或修改可問チエリエル；加朋友歡迎post內詢問

邊個秒速負皮

仆你個街，我投錯票

負皮jor 嬲

イエッタイガー！

我以為係講緊松永涼

松永涼唔及秋月涼

不會懷孕

YOOOOOOOOOOOOOOOOOOO!!!

又要買新碟

lm

排緊隊

咪又係今日個個

涼ちん一定係秋月涼

This

都係個句,無惡意
VIVIDイマジネーション
一聽第一下既感想係
把聲個感覺完全唔似杏奈形象

友香果然係要放髮⋯⋯

我幫你擋住放棄巴

大天二快D走

カワイさの求道者

反對
上雙馬尾無得輸

改變左既杏奈嘛

ほほう...

人各有所好，我唔會話邊個啱邊個錯
結論：有香かわいい

上緊網 變左中二劍聖

夕美條事業線有咁長架咩

課多左pack
入生第1次咁想鏟game

都OK Match switch on既杏奈呀

我google望住d圖點都唔多對得上梳

見switch on 諗起 fourze

sorry

唔kawaii我就唔會鐘意
利申單推我覺得可愛既

我こそカワイイを極めし者

限杏
限百合子
限陽花
全部泳裝
放棄了,當自己同泳裝8字不合
唔會再課restage
有種月尾出10抽必中限定我即刻鏟

經過一番研究
用呢度個up圖掣會強制變jpg（手機至會 ）
冇link嘅話直接上up圖網up你想up嘅gif
再copy個代碼過嚟就可以
好麻煩 留link較好

精神分裂

嗯嗯

支離破裂

即係咁
唔好搞中野有香

一張圖就話姐
多咁點算

自己UP上有ac制既圖網

呢張正

半個kotoko live咁制

1st即係一定有face to face聽...好想去

但求さよならのかわり~time to say goodbye~

カトレア同凜奈
即係好有機，不得了

買GAME抽live咩玩法...

成1萬羊

想刺激隻驚既銷量嘛
話哂係baldr series最後一作

乜baldr系列要摺埋啦

名義上摺埋
睇死佢過一排咪出web/手機game
又或者直接開新series

果D圖網又有app？
冇既用電話上好麻煩

因為可愛い、カワイイ同埋かわいい

人氣高?
出完第1張限定
到依加連2.0都未有
其他角都一車車3.0啦

下個pool會出架喇

只有限定死都唔出恆常某程度上都係人氣証明嚟

放工

佢一出我就要上井

CG動畫睇到第6集

今晚慢慢睇啦

對上一次協力隨機add左個P
佢段自我介紹係充滿怨氣咁問「ありす2.0係邊！」
之後就一直想知咩事

佢前排抽中限森久保之後就改左做多謝千尋

真人出現了

儲夠錢上井但cy遲遲唔肯出既感受我好明白

到依一刻我仍然想拖in fact風火輪條友出嚟執佢一劑

Lm 賀涼生辰

story囉

到依一刻我仍然想拖偷影雜巴條友出嚟執佢一劑

執佢一劑

雜巨俾人點相

講緊協力被偷拍

9975769

Tr.02 Halloween♥Code
作詞：磯谷佳江 作曲：岡野裕次郎(TRYTONELABO)
編曲：岡野裕次郎(TRYTONELABO)、TAKT(TRYTONELABO)
歌：安部菜々、乙倉悠貴、前川みく

悠貴MOLAMOLA

終於知道點解あんきら個樓梯位突然打唔到

要驗腦

LM

雜巴距離fc ap不遠了⋯⋯

不嬲唔追AP

10月7個765+ML究竟有冇LV

好想睇

有冇P有消息

未有公佈

你嘅fc 不是要ap嗎

上次CG個個都好遲公佈

Agger

又可以off會見咁多位靚仔

上次無去

教育要從小開始
BTW, 頭先見悠貴個名打錯咗所以無貼

上次1個月前公佈

而家都15號,睇黎凍過水

上次去個個都型男180+

mm

Suddy先係型男
利申同suddy同枱

個個都咁陽光
我都係行開D

我果枱除左偽p有邊個???

72等人

留名睇偽P binc圖

suddy

我知係邊個
等我待勞執佢一劑

るる

又諗起偽p認得所有人
我唔係人

Tr.03 さよならアンドロメダ
作詞：BNSI（MCTC） 作曲・編曲：BNSI（Taku Inoue）
歌：渋谷凛、森久保乃々、大和亜季
凜:計画通り

有冇手足一齊玩

附上罪證一張
ID花左睇唔到
所以靠哂你喇

如可分身飾演自己

絵心アイドルとは一体...

食緊飯

唔準笑

有冇人會咁做

呢度興拜雜巴

為求偷渡一次半次我遲早忍唔住

被圍住了~むり~

拜錯人

長洲網絡因爲router大爆炸提供有限度服裝

有限度服裝露出度高定低

相信雜巴

打錯字
服務先啱

Tr.03 さよならアンドロメダ
作詞：BNSI（MCTC） 作曲・編曲：BNSI（Taku Inoue）
歌：渋谷凛、森久保乃々、島村 卯月

呢個組合PREFECT池

抽中大波雫應唔應該開心?

楓丫

我好明白你既感受

準備返工

多謝分享ありす同聲優背後故事既巴打

真係睇到差D係街都喊左

好感動

課左兩pack等活動
又好怕自己手賤抽哂佢

プヒィィィ！！！

\ 加推 /

畀你喊多次

加推好女仔

返去衝SSS

推埋event

個個event都衝2000

你地個個都想謀殺大野巴

子豚ちゃん🐷🐷🐽

咪當練歌

3母女

你又啱, DD條唔不嬲充滿荊棘

呢個之前喊左了

大天二會陣亡先

好似有人召喚我

點講呢
(終於返到屋企可以打得得心應手少少)

其實我一直只係留意ありす呢個角色

但係對佢背後既聲優真係一無所知...

今次有機會睇到佢個經歷...真係幾感動...

因為其實個挑戰真係大既...要改變其他人既想法...

要堅持自己既信念...唔係一件容易既事...

成段文最深感受....係角色同聲優之間既互動...(或者應該叫同步??)

點樣將個角色去表達返出黎...點樣同個角色一齊去踏上個舞台表演...

呢樣先係2.5次元最閃耀既地方...

會死吧？

愈玩愈廢

大天二表示：輕鬆

佢用石買左iphone

今個月仲買左電腦
窮到一個點

原來明天轉pool

CY: 黎個月中限定突襲

出糧之後又係一條好漢

徹底打沉ml

突然諗起卯月係cg動畫講嘅キラキラ

唔好啦
我想睇下會唔會取消3色池

3色池真係冇乜用

邊個話架

轉做每個月6%fes啦

Mochin

準備強者了

強者時間

奈緒 お誕生日おめでとう

咩事 做咩狂貼NAO

松井 恵理子‏ @ErikoMatsui 1分1 分鐘前
更多
神谷奈緒！お誕生日おめでと〜🎂🎉🎉🎉👏👏👏💜
これからも真っ直ぐだけど、照れ屋な貴方の力に少しでもなれますように・・・⭐️

隻手震緊.......

無精神唔追了

奈緒

HB to 奈緒

Match

有請雜巴

CUTTER太神啦

又係時候睇U149

仲要補返16/9上去

話說之前第一次睇cg動畫嘅時候, 一直唔覺奈緒咁討好
宜家睇返完全係因為A1 d作畫唔掂

睇動畫加蓮第一眼仲嚇壞人啦

劇情問題 (我自己覺得係)

奈緒的內在>>>>>外型
建議你立即睇曬cgss的奈緒コミュ

不得不說我老婆奈緒真係好可愛

A1真係好崩

走路工玩到一半event仲keep到上位
癲唔癲落去好

遲d先
利申: 單推

你個名.....

原來大野巴睇晒cg動畫

踢得落紅區

明就得 唔多講了

佢嗰陣好似通頂睇

慘遭A1動畫化

A1金魚眼

BD唔應該修改嘅地方

nao

呢度冇野要改囉

杏隻手崩左

愛梨要大D

係

生日快樂 奈緒

呢個完全唔似愛梨

好似睇到20/21 去左瞓 (定真係通左...)

我都唔係好記得啦

剩係記得最後幾集全部喊住睇...

今井加奈 黎

Nao生日快樂

大家覺得有咩歌係好玩
Treasure幾好玩

雜巴: 30*

太鼓

Story

Sweet Witches' Night～6人目はだぁれ～

radio happy

双翼の独奏歌

M+
あんきら

M
Tokimeki

雙翼都幾好玩

鍾意D快，節奏感強既歌

慢歌反而玩唔到

2周年歌

兔兔

杏歌

志希

共嗚

第一次街場見人fc共鳴世界

共鳴堅好玩
btw錯字

呢4隻我應該係杏歌打得最熟

唔落回血過唔到

一樣

偽p琴晚食大餐唔預我

過大海叫佢用獎學金請啦，心動不如行動

返緊工仲嘅叫佢請

佢有資助我地冇

打協力用專注係咩心態

唔知點解，nice 既情況越來越嚴重

好似對隊友無負面影響？

唔影響你㗎喎

打協力用專注>>ドM

打協力用超載>>好人

Overload 就幫咗你

超載係咪無SSR?

三色各三

我地幾個都FC, 但佢自己斷到痴線
藍色Near to You

好似

全部都係月限

好想快D換機
之後nice 左就可以搵條籐條大力抽落自己隻手度

這些機會.....

可能嗰隻係佢擔當呢

換8仔？

LLC
嗰隻千枝黎

你啱

M

用9.7速就打到YPT呢個位
之前9.3打唔到

係CY既錯

9.3

兩行SSR都冇呀

CY最大既敗筆

更敗筆既係我集齊左一套6隻

係咪入職井務課嘅bonus

一直9.5

除左千枝

其他都係副産品

後台

後台畀兩母女佔領晒

妃巴後台得凜同乃乃

突然發現全才差Cu5高同Pa9中

我上到1400啦

霜巨

Nao happy birthday

等我又轉時區整返張先

除左nao同kwsm張ssr, 仲有邊個idol係明顯分錯色

好似無

強者睇アイマス放送中
分分鐘下秒做弱者

M巴都睇緊？
雖然你嗰邊先11點幾

睇緊鬼佬discord堆圖，有啲好正

自己推又係到屈鳩人 食屎未

好慢

nao生日快樂!!!!!!

一日限定全日nao centre 2nd SIDE

流石楓會

平靜嘅一日

暴風雜的前夕

BB

班現充準備出街啦
都唔知今日推唔推得爆個po

繼續返工

返工+1

幾時有cu 夏樹親

聖人惠點睇都唔似有cu成份啦

等多一兩個月
睇埋用家review
如果無問題，就換8仔

女僕夏樹

返工+2

嗚呀

返學

三個都是cu

放假

今日轉卡池,拜一拜先

雜神

Type up

有D掛住一巴

比佢扑jor

雜巴只是非洲原住民
唔好拜錯人

又係得禾矛.jpg

3% 10抽 4SSR 都非?

呢張配粉紅色框真係冇違和

係呀
揀來揀去
好似咁樣最夾

我都未試過10抽 4SSR

做左弱者依加先睇到

72巴想要既野
無人可以阻止到

一張限奈緒SR都冇
今次歷女就連續三日俾我

點樣先可以變歐

搵張冇咁cu feel既圖都係咁

拜多D雜神

幾正呀

想幫佢洗底都洗唔到

認命喇nao

早晨

根本就係Cu
甚麼時候產生了奈緒不是Cu的錯覺

社長早安

華哥真係萌死人....

一起身就要拜下雜巴，轉POOL平安

咪佢首beautiful pain累事囉

等睇又三色pool dum波鐘

又打多幾場都係138 139
之前抽咁多依加已經得返30個可以換野,拎曬去換m+卷

趕得切起身睇劇場版

終於過到開頭

巨巨

早

好耐無見啦

條街曬到爆

現充有街出

放假出一出去做公司野
做完就返去宅

有競爭有進步,觀望下先

其實放置隊係咪唔洗兩邊隊長都係SB？

應該要

要

冇人放sb隊長

手動 不了

參考下

雜神開聲大把信徒爭住轉leader

下次集物，我轉晒SB 畀你吧

想睇凜3.0加乃乃跳ankira多啲

返工有得手動既話又怕乜

same

同僚唔係揀3色加分隊長咩

我都係試下請多幾日假
手動算數

請假打機
借錢課金

放置命燃唔駛配frd sb

有錢人唔洗做呢d啦

pro？

master都唔駛

痴線
真係唔洗
不過差萬幾分先S

雜巴用咩陣容?
1盾定2盾?

1盾
好似唔多穩陣

me都想去

除了 CPU，A11 Bionic 還率先用了蘋果自主設計的第一款 GPU。這款 GPU 採用 3 核心設計，比 A10 Fusion 的客製 GPU 快了 30%，效能比提升了一倍。

諗唔到點解仲買7仔

錢問題好似係

準備訂志希

7同8相差4舊

年年都係加hardware效能
終有一年會加到上頂

開始有D後悔昨日點解唔畀埋錢
可以快D有新機用

4舊....1pack都冇
咁而家換7個班都幾傻下

其實放置隊係咪全部Pro都S到？

劇mas 真係imas 既頂點

Moore's Law

不停話速度快速度快
但係唔知散熱果度點搞
電話粒U又唔可以加個大heatsink

你都識

點會唔識

快左唔等於熱左
不過多左10億晶體管確實令人擔心

你望下我張名刺寫咩

快左點會唔等如熱左
世上邊有咁著數既野

話時話啲sr盾係咪要10技先可以放置play？

頭先用呢隊放pro命燃死左

不過散熱呢啲野應該難唔到阿婆既 好似係

D gate都差唔多整到接近一粒atom既大細
而家見佢地所謂加快都只係行多核心
避重就輕 唔挨得幾耐

四廿三萬人睇緊

而家睇MV 部機都滾滾地
再加多幾核 真係唔敢想像

散熱始終都係一個物理學嘅問題
除非有人研究到新嘅物料…

M@STERPIECE

社畜無睇睇

我部SONY 就係搞唔掂散熱...
打CGSS....打耐少少....就會因為過熱而影響感應...
根本就玩唔到

老實講single core嘅clock speed都冇乜改善
Multicore最大嘅瓶頸永遠都係resource distribution同optimization

無啦啦入唔到sls ?

楓暴訊號將於95分鐘後移除

可以試埋going

恆常唯 接力

2週年梗係整隻太陽神賀一賀佢

大野巴挖坑比自己跳

恆常等超得算啦

支持

原來story原本首bgm第二集就出緊

睇緊直播
求link
尋晚唔記得bookmark

社畜無得睇

挖挖下井會自己跳出黎架喇

咁我繼續睇海賊算…

係偶像選擇你

啱啊 好似我咁挖到271抽咪出嚟囉

差幾千分
又好似唔多穩陣

其實放置隊追求嘅係token/min?
計左計好似pro個token/stamina高d

w巨:master照s

Pinya Pro抽到17體嘅歌可以做到3.13token/stamina
高過Pinya M抽到19體2.94

2:00依舊三色pool

楓已經到左極限
係時候到美嘉表演

唔知幾時到第1張無fes既3.0
chieri

support 25潛ng x10先僅僅S到

竹達巨

日常

ペロペロ

簡唔中S到一次
但係1盾真係好唔穩陣....

Loli作畫特別好的一集來了

全部10技都應該有89成過到，最後一成係臨尾香

我就快忍唔住要掉爆部機

掉啦

換iphone x

肉

換都應該換8算啦...
X...走得太前

冬天可以當暖蛋用...

仙女下凡

Master唔穩定S 又有機會死
都係開pro放置

繼續3色

pro穩定就pro好啲

岩岩見到九龍灣有人拎住支KB行過

對唔住囉

預左架喇

KB果啲可以收埋先

又bin

小小希望已經破滅

潮文呢

聖人夏樹

仙女

又唔同左

眼殘就行開

裝左裝甲

靚左

我要るる

ruru正

佢留返格離比你

兩個都係由我保護

雜巴現形記

下個PA我估黑肉

我現在宣佈：雜巴既單推神話正式終結

完全係一門嘅表情...

雜PA

老婆既家姐
緊係要保護
你地班禽獸咁狼死

佢已經係

前幾個post先話想要返個莉嘉咁樣既女

依個又變老婆

鬼父雜

Mio呢

乜張合照係莉嘉咩

都話左佢dd黎架喇

好好面對自己

三次元的事
不能算出軌

咁完美既女性
要去邊度搵

here

日本

負皮
請反省

伯母

幾時會連稱號都轉埋？

去搵山___好了

老婆係自己個女
極不安

二次同三次要分清楚

原來雜巴鍾意姊妹丼

我迷失在.* 這場_×°愛情遊戲°°°×

good day

睇完我又係時候溫書

應該用呢個

5th BD幾時出

協力先打左一半…差兩萬四

Super love chuchuchu chuchu

雜巴你J住4th先啦

扭屎忽

收島風福岡d1唱錯咗
bd會修正

3rd都好好睇

LIVE錯又如何
唔係對嘴咪得

雜巴今日放假牙？

4th係咪同5th有D唔同
我已經唔記得5th點扭

左至右
同4個dancer順住咁轉向台下

Ja ga

無live版原汁原味

SSA冇錯咪得

嚴正要求聽日即刻出5th BD

明年今日啦

Rich

記得咁仔細

支持雜總
因為我都想睇

比雜巴更了解莉嘉

下?

希望唔好屈

睇太多次4th果種
聽完都冇咩印像....

咁人地真係記得清楚過你

睇左百幾次4th既
點會記得返

山下七海

梳 失言

咁又係

想買你本野

想睇加蓮畫星星

以前讀書有咁勤力就好

4th間奏果陣
dancer版好似扭得好睇D
多左果幾野

我果本到左了
炒價都算
仲要有少少崩左

想睇紗枝塗唇膏

剩係睇過一次唔記得了

社長

自從睇左のじょ表演之後
一星期抽左三行SSR
考試又拎左100分

強運尖子

雜巴回

chap bra

雜巴唔係唔睇呀

雜b又黎料

歐既double乘二

又騙課

雜巴：かわいいー

有資料講嘢了

係喎，抽錢個個event係咪得日本國內既p先有份？
同埋佢點查到我係咪日本p

Q：雜巴/唯巴係咩意思？
A : 這是一個形容詞，形容一個人由非洲移民到歐洲之後對故鄉的同胞作出的一些令人髮指的行為；語出本post
下面一句大家就明有幾令人髪指：
無課金唯巴：限友紀我只當恆常
限友紀：期間限定最強pa角加一流mv性能，有人用超過40萬日圓先抽到的珍品

QNA仲有我

雜巴比人捉了

molamola

通 報

5sick買 未用過

逮 捕

使唔使去差館保你出嚟

唔明你地講乜

由得佢

雜b我幫你好好照顧のじょ

ok

莉嘉對腳

手機molamola

比宅男撞

慘呀
雜巴

你兩個痴左線？

你真係唔get？

痴女JCx2

始末書

問責

偽p個Steam

比雜巴用白金會員踢咗
好心無好報
我走喇

無vpn
睇5到

story

55

嬲 唔睇

挽留

邊位手足

8046816
Hea玩場

玩左一場就斷

8046816
-3

6650737

5101352
斷夠十木

1047513
再斷就算

而家先睇到SSA Day2

睇左成分鐘let's go happy先發覺Nojo件衫係一件過

掃地僧

睇唔出

對你好失望

一直覺得係露肚裝

佢頭先同我講話估唔到你咁污糟...

Dirty

10th個時NG既舞步同動畫一樣架

追post驚見雜巴舌戰群P

btw 仲有5個半鐘

完，多謝各位carry

Going going

唔係指雜巴

PPPH

加蓮is watching them

今日發生咩事
你地講乜我都聽唔明

hop ! step! jump!

泣ける

常務

15集

アイドルだよ！

你兩個係咪睇緊動畫

15集係10th之後個一個星期播

又踢

雜巴智商猩猩化

慘

トイレタイム

或者雜巴需要Trans-AM

Trans-SideM

Transfer 過 sideM

I LOVE BEEF！ Looooove♡(*´ワ`*)

開波

10th前日，但係飛機上冇睇到

美城把聲真係好正

利申鐘意老女人

老女人係正既

高垣楓=老女人

Btw 我都鐘意老女人 ， eg.斯哈卡

收到風高楓會將會全面進場

ざわざわ

收到高楓會將會全面進駐聽日個POOL

終於收工有得睇

少佐

TP

凜

ぷひぃぃぃぃぃぃぃ

高楓會準備大舉進場

美優...

SUGAR

就到社長登場

楓會準備全門進場

全員準備態勢

kaede p ready

抗衝擊準備

社長要昇天了

こいかぜ！！！

楓了

而家先放工

一拳放送播到智絵里回未

未，e+播到第二季第二集

而家楓了的話

仲趕到

Thx

播到楓了啦

要用時光機

睇緊第一季

搭緊車

我仲有江戶切子回

ウサミン回？

係喎仲有77

而家NANA回

你得返40分鐘

ええ！ニコニコの放送速度は化け物か？！

(殘體字注意)

無間斷廿分鐘廿分鐘咁去

應該放個break先到天二回

千葉的朝早

大天使turbo

主持係KWSM同今井加奈

從胸部size睇，係

やばい

唔怪得聽唔明你地講野
我完全唔知有人動畫連播

睇嚟趕唔切

而家先過返海

新手想問點睇......
有白金

公式响niconico由本家->劇mas->cg全日放送

VPN+F5

睇過動畫都知我地講咩啦

入到就斷vpn

宜家唔得

得，而家都係咁睇

我得wo
手機照睇
可能唔同platform

剩係睇過一次

mimimi mimimi usami

當年睇個陣個感想係恥力幾高先叫得出

而家睇到想喊

repeat、天二turbo! over!

其實 我連套動畫都未睇過
當初覺得隻驚啲角色 遊戲質素做得好先玩
好似要搵日追一追

得返ＬＬＣ美嘉回

オワタ( ；∀；)

呢度個個識日文

位都拎唔到 點睇...

第17話「Where does this road lead to?」
休憩 (20時35分頃再開予定)
第18話「A little bit of courage shows your way.」
7點7

食自己

入daisuki開第17集當ＬＩＶＥ

よし！！！
まだ終わらんよ！！！

咁睇BD算

上B站睇.

唔睇都唔上支那網睇

comment岩岩過百萬

有冇人要協力
邊開台邊玩 , 可以入黎吹下水
唔知玩到幾時

如果太多人請盡量用完體再望下有無人排,禮讓性質

1506462

想睇大空

明日はめっちゃすきやねんのイベントです！🍓

お渡し会は15時から京まふのラジオ大阪ブースにて

ライブは19時30分から京都のARCDEUXにて🎤

遊びにきてね👯

みりあ+美嘉回來了

gchi

追啦 值得睇既

果陣睇到usami果幕 連mon都唔敢直望

武內P同常務其實係咪係度對緊對?

收到巨巨

其實上外國支持老翻好似仲衰

開住台打
好羞恥

連登:外國>支那

雜巴唔睇動畫，睇佢表演

-1 好橙

擺OP先

冇體

いいじゃないいいじゃない！

所以みく係偶像 而我只係廢宅

卯月上節目連樣都冇得出 橙

とときら学園きた

岩岩起身

有daisuki，公式有中字
雖然就摺

daisuki好順

ママー

冇人睇嘛

薫ちゃん

みりあ個妹應該都唔錯

放工無耐 去緊食飯

ちゃまは私の母になってくれるかもしれなかった女性だ！

るる既演技

莉嘉回竟然唔睇 molamola

美嘉既LLC傳說開始

我睇DAISUKI / BD算

ふひひー

llc

那有vpn

解散藝回過左未

真心好羞恥 緊張感x10倍

仲有巴哈，免費既，不過要vpn

有bd，不了

想講雜巴，頭先我連link都比埋你都唔察覺

準備

冇VPN 完全入唔到
有LINK又點

そして傳說へ…

楓會
進場無人覺

其實我震到就黎玩唔到

有莉嘉,有STORY,竟然冇雜巴

無體了

給雜巴，你個女(幼稚園兒)

私は、みりあちゃんのバブみを感じている

用free vpn唔得 ？

天二回仲有十分鐘

大天二+肥達回

大天使！！！！！！！

四葉黨準備

請假打event果期
邊掛機邊睇返先

大天二你重有十分鐘時間飛返屋企

1506462
-1

You have 10mins to save your wifi

ARRR應該係 連登 大天使
梳,係我

召喚

支持飛的

🍀

趕唔切

好慘

開台既話
4個ＦＣ ＦＣ唔到果個會變左公開處刑

請假打event

我小薯唔入開台房獻醜的

留俾四天王

歡迎來到實力主義至上房間

無咁既事

好彩暫時仲未斷過

aggre

眾巨巨屌打 可惜無緣觀戰

紅巴入黎,molamola

幼稚園兒(17歲)

大天二

ああああああああああ

左六prpr

拿拿臨落街食飯返去睇卵用回

右六交俾我

大天二，是智絵里的㓜兒園服呀

原來開台打

自從換左pro10.5 d滑狂甩
好有病

紅巨登台diu打

終於斷fc了,頂唔順

3deep

左邊全prpr

入去hey0人地

殺す

呢度既巨巨個個都3deep架喇
Me small potato

我冇

最右邊我嘅

請勿吹花

我真係冇pa deep,唔信我可以貼pa box

好喇，我信你

咁易信人

當出第一輪ＤＥＥＰ果時

你有莉嘉就夠喇

雜巴又歐又大話

算
起碼睇到tp同卯月什麼都沒有

leader!

又要睇卯月喊

我乜都冇講呀

有人想玩出聲
我隨時可以讓位

名句

イエーイタイガー

等睇pop子圖

どす

ANKIRA又派糖

THE IDOLM@STER綜合討論區[148]生日快樂！真っ直ぐだけど、照れ屋な奈緒

橙

天使

兩母女

智

絵

里

まじ

究

天二

極